澳門的士收費？

澳門巴絲，想問澳門的士入夜收費點計呢？

今日有frd話10點幾關閘飛的去港澳碼頭$150。佢話司機講話夜間加收$50，同埋入夜按規定唔係入錶收費..

鳩已坤？

澳門dc9
琴日咪有個畀人拉咗囉
不過85次違規都仲可以渣
真係寧願搭巴士好過受呢班dc9氣

咁都信

正常應該40蚊左右

關閘去港澳碼頭150

澳門的士司機想遇到個好既真係好難，你俾錢做客仲要俾人大番轉頭

比我就關閘坐發財巴去金莎，再轉發財巴去碼頭

大家都是DC9唔洗區分嘞

唔得喇佢地要趕船，佢地當時都想上網check，不過費事浪費時間

趕船就無法啦
澳門的士佬十個有九個都立心不良 .

太夜關閘好似冇車的
得番的士

講起澳門的士
之前坐過見到差唔多部部車都有個mon
播下啲短片
其中有個廣告係有個遊客上左車
的士佬好好招呼
落車時個遊客比多成舊水貼士
最後個畫面寫住大概意思係
“請積極奬勵司機”

心諗，有先算啦

澳門的士狗就算肯跟錶去都會兜鳩你路

試過話過橋加$200，碼頭加$50，仲屌我唔係的士站上車，即刻落事[s]車，行路都唔益你

冇搭的士好耐
一係巴士一係發財車

我都係

的士狗

打八號由氹仔走港澳碼頭收我一千

有無人call過藍的?

澳門call Uber如何？

平時就搭3A，門口就有
凌晨可以搭N1A，不過要行過少少搭

打風真係冇計
否則一定28A